我射精吳sir！！！！！！！

吳樂俊小哥哥C位出道吧

Gman

一齊射精佢幫佢出名

produce x 101？不了

我pick牙吳小哥哥！！！

呢種有少少佬味嘅男人先正
仲要平時對人呼呼喝喝
原來私底下都有不為人知嘅一面

仆街又要打丁

平時呼呼喝喝
床上一定好似小狗一樣
向劉公子打開……太色情唔講

劉公子有特殊癖好，會在相片記下姓名、下體尺寸、警員編號等。

不如大家估下吳sir嘅下體尺寸係幾多

吳sir碌警棍 應該吳野少

No色情la ching

好似仲會留毛

唔知道佢咩住枝警棍長定係佢……

有冇手足想執翻條收藏

開po 8分鐘 ching咁快

話說06年吳樂俊在跑馬地快餐店認識劉公子，劉公子多番游說他擔任模特兒。吳樂俊稱沒收酬勞純粹幫助朋友，於是他前往劉公子跑馬地寓所拍攝，初頭吳樂俊身穿白色背心，其後劉公子要求脫去上衣，稱要營造夏日炎炎的氣氛。他表示事後二人再沒聯絡。

太色情唔講

咩啊..個陣我同吳sir都唔係咁
佢好粗暴咁將佢嘅....太露骨唔講

白衫特別鍾意玩後面，做乜事

免費鴨

為興趣

利申: 唔係好gay

打個j都犯法 我唯有打多幾個

暴徒

唉 都指揮射左咁多示威者
係時候比示威者射下

強烈譴責 令警隊蒙羞

今舖真係留毛跟進

互射

利申非gay

咪癲啦 高級警司都敢射
係咪想流血

射到出血

嘩屌 唔推唔得

C位出殯啦屌

禾將禾啲精+血射畀吳蛇

圖定老母

狗也不屌

樓主死傻鳩

支持

好

推比佢下面啲毅進仔睇

有冇連登gay巴有佢d藝術照？

利伸：非基,對人體攝影有興趣

屌你樓主

依幾日見娛樂台啲傻鳩 全數失蹤
我都廢事再開 kpop pop

得返你開

未睇圖就留言左

當我冇講過

佢咁型，好想用佢d相做頭像，係網上搵同志男友

有圖未？？

鴨都可以進化做狗

06年吳樂俊在跑馬地快餐店認識劉公子，劉公子多番游說他擔任模特兒。吳樂俊稱沒收酬勞純粹幫助朋友，於是他前往劉公子跑馬地寓所拍攝，初頭吳樂俊身穿白色背心，其後劉公子要求脫去上衣，稱要營造夏日炎炎的氣氛...

吳sir 喜歡手扣嗎?平時扣人，係床上既時候...太回味唔講

樓豬ho ball!!!!!!!!!!!!!!

妄想劇情: 公子欲向後面推進、大sir怒擲防暴催情彈還擊、暴徙束手就擒上孖葉、飽嘗警棍調教．．．

More

成班死gay佬J我BF😥

佢係屬於大家

吳蛇是大家的

吳：唔好搞我後面呀～

more

公子受濃煙影響、頃間全身乏力、括約肌再不能承受來自玉門衝擊、儼如肛河決提．．．大sir老實不客氣、步步進逼、誓要將暴徙制服。同僚吶喊助威下、兩檔間猛然亮出異物、此黑旗又長又直、公子嚇得當場失禁。大sir又從同僚手中接過狐蕉水顔射之。此水非中國制造、格外精純、受者先痛極呻吟、卻不知怎地又夾雜刺激極樂快感．．．

見公子已達極樂天堂，大sir閃亮既肌肉上流下汗汁， 紅光滿面，大喝一聲:["出來啦~~自由撚!"]

並掏出一又黑又直之物!公子戴上護目鏡一看，不得了，竟是防暴催情彈發射器